在香港 你我的家鄉香港

雖然香港近年真係不斷每況愈下
但當香港人都放棄香港 香港就真係玩完
所以希望大家聽完呢首歌會冇咁灰心啦

有次聽到眼濕濕，但諗起唱果個人就

咁首歌係得佢唱
有冇其他version分享

咩祖先？你講令到香港腐化嗰班廢物老而不？
我就真係想激醒佢，得佢睇清楚佢嗰代做港豬做到依家香港點

唱果個都移撚左民得閒番黎Cap下水就算

個公信力會唔會有D問題?